sing hallelujah to the lord 已經out，係唱就唱國歌

大家諗下係狗陣面前唱國歌嘅壯闊情懷先

諗完再睇一睇國歌歌詞

起來! 不願做奴隸的人們!
把我們的血肉, 築成我們新的長城!
香港民族到了最危險的時候,
每個人被迫著發出最後的吼聲. 起來! 起來! 起來!
我們萬眾一心, 冒著敵人的炮火前進!
冒著敵人的炮火前進! 前進! 前進, 進!

國歌歌詞完全完美演繹時命革命嘅核心精神，重點係作曲同填詞人都俾人文革批鬥死9左

唱國歌仲可以令家中老人反思邊邊先真正愛國愛港，狗同狗政府先係真正嘅禍中亂港分子

唔知點解宜家大家抗爭都唔再唱歌，情緒起伏越黎越不定，唱歌都係用口水，記者睇到又可以宣傳，可樂而不為？